有冇人仲有玩war3

想當年去網吧，起碼有一半或以上的人，
係會玩緊信長，td之類的war3圖，好掛左果時，好有回憶，以加唉...
btw仲有玩緊

而家仲有日日同frd玩信長

呢排成日同fd玩正規場

依家vlan信長好多on9仔

係

當年vlan玩火影玩到自己開團

好想識個玩war3既男朋友陪我玩

仲玩緊
單機玩人族td